邊度有小新嘅正版嘅公仔或者畢業公仔賣

男朋友就快畢業
佢好鍾意小新 想搵個靚靚仔仔嘅小新送俾佢
邊度可以搵到

奇趣天地 香港有幾間分店